曾經拒絕左人, 又想追返人應該點做?

有個女仔C係個表面好玩得實際上對感情好認真既人
佢有次同時中意左兩個男仔A同B,
C覺得好混亂
佢對A比較有感覺所以同左A表白
將自己既將來交俾A決定
但B係A好好既朋友
所以A決定犧牲自己拒絕左C
仲叫C同B一齊

幾日後C同B真係一齊左
A一直對C有誤會以為係好貪玩個種女仔
但見佢對B好認真
開始覺得後悔,
佢約左C出黎同返C表白
C表示佢唔係唔中意佢
只係一但揀左就唔可以行回頭路

想問下A曾經拒絕左人, 人地同第二個一齊先識得後悔, 想追返人應該點做?

利申: 我係A, 借ac問

有無拒絕右人先?

B係A好好既朋友
所以A決定犧牲自己拒絕左C

已為人地係貪玩先拒絕人 推個波比所謂既好兄弟
依家人地幸福又想搶人條女 屌你老母啦

一個決定後悔一世架喇 豁達d啦

唔好將成件事講得咁好聽啦
你咁自私仲想人幫你

我彈出彈入打我丫笨

賤撚到

好心你就咪撚搞人啦

條路自己揀左就算鳩數啦 回乜撚野頭姐
老瀟啲ok？

A係個認真既男仔, 一直都對C有感覺, C表白既時候表現得唔係太認真, A先以為C想玩A所以有所誤會

咁你有冇諗過b 呀

ABCDEFG

人地已經係你好朋友條女， 即係阿嫂

成件事都睇得出樓主係一件垃圾，請離開你的好朋友及放開那個女仔。從此以後打飛機吧。認同請正評

人雖然控制到理智知道咩應該做咩唔應該做, 但感受真係係控制唔到
夾係理智同感情之間真係好辛苦
A都知成件事最on9係,
因為所有野都係因為佢一個回覆而做成
佢依家真係後悔莫及

散左先揾機會講，你摺埋大家都好

A一直對C有誤會以為係好貪玩個種女仔

跟住叫C同自己個FD一齊
你都算仆街

你唔係 A , 係 ON 9

多謝你回覆
可能冇機會散, 因為C大過A幾年
今次可能係C最後一次拍拖

A開post可能都只係求屌醒

因為B中意左C好多年, 一直等緊C

好彩C個人品唔差， 知道自己做緊乜， 識得做明智既決定

其實A同C真係幾襯，都係咁偽善 ，咁狗。
難為左B要汁人口水尾又做埋水泡。

C對感情認真，但係同時鍾意兩個人，表白失敗就同另一個係埋一齊。
A又係對感情認真，所以未充分了解之下就認為C唔認真，跟手仲要掉俾兄弟。跟住依家後悔就直接同C表白… 嘩屌，有你d咁既兄弟真係汁撚到都喊三聲。

成件事A,C都賤，而故事主人A就簡直係賤過狗。你咁都仲好意思上黎問？想我地教你勾義嫂阿？

打個飛機之後會明